國際輿論都搞唔好，連登仔今場運動輸咗都唔好冤

大家快D上TWEETER!!!!!!!!!好多大陸人開POST屌香港!!!!!!!!!!!!!!!!!!

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

已經開昨post要堆上熱門，呼籲夠啲入打輿論戰

熱門就十尻幾個垃圾post

推啲有用post啦

成撚日推埋啲冇用post上熱門

光復香港，時代革命

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門